一支煙既時間太短啦

根本唔夠忘記煩惱

一語中的

好似幾下就燒完……

夜深人靜個時 自己一個係到食煙會諗好多嘢

Kelly鬧得我好岩....

就係唔想諗咁多野先食

若你點起一支煙會否想誰

唔好食煙啦

一支香夠唔夠？

而你似看穿我 扮強悍
笑我姿勢未純熟 吸了煙 呼出眼淚

半支煙勝過殘破的天國

然後又會諗好多野

用了一支煙的時間掛念誰

不要太掛念了

杯酒太短 兩支太長

我想抖下氣

用了一支煙的時間掛念誰

兩枝咪得囉

根本只要煙圈在面前轉過就會忘我

你個名

有時俾d煙燻到隻眼 流眼水 反而更加傷感

又一支

清食開咩煙

食完要屌驢仔閪

藍莓8定5巧食啲?

懶係感性
煙鏟就煙鏟啦

成班mk

細蚊仔係唔明架喇

agger

咁食兩支

你只要為我點一點火 然後讓我 此刻至少可渡過

我一睇 title 就即刻諗到

可以令你差不多有快樂 我可以令你差不多傷疤會脫落

煙圈悄悄墜落煙灰至少將心事證明燃燒過

岩岩頂唔順食左2枝 (平時唔食 唔開心先食)
食完煙個感覺真係無咁up住up住 不過都係好sad

俾我捱過一日就夠

5

skyblue呢

斷箱（50條*200支）

點解一定要係黃金海岸

包煙冇哂味

食快啲咪得

有咩煙好食
平時食開黑冰5,9但愈黎愈覺得黑冰5好似變左味。得浸薄荷味

和你借一根煙
下次相遇你
才回贈給你

俾狗食

有咩推介

叫春post

你班毒撚

食開風薄

今日試左black devil, 係適合間中食一枝，多食太膩

食到冇哂味

食幾枝薄荷煙，再食番枝醇煙，簡直享受

貪新鮮買左新幼果隻, 勁女人, 食左2支俾左個fd, 買番藍莓8算

轉左食黑萬

是我吧~

依首又係正
原本應該一早戒了還是不捨得我的尼古丁

黑萬得個苦同薄荷

我開頭都咁覺得 食食下又幾好食

假使當初可以為了你，忘了愛所以人

Blue camel

隨著風中翻飛煙圈消散我亦明白 應該走了

啱吖，你同我坐出嚟，第高隻腳同我互索！

索吖，索多兩啖支煙燒完佢仲未返嚟，我片你班仆街

煙稅再加 你仲傷感

一定係捲煙慢慢燒
越食越空虛個感覺

幼個隻有咩唔同

唔覺得好煩咩

幼煙好快燒完

我決定食黑冰5, 超醇萬寶，同藍每5!